到底我應該點做？

我同女朋友因爲啲感情既問題分開左。

事源係 佢有一個好好好既同事同佢傾計

咁中間我係由頭到尾都唔知有呢個人既存在

我問佢呢個人既野 佢咩都唔講 佢仲要del左我係佢手機既

face id 唔比我知道佢同呢個人傾過啲咩 佢仲日日del msg

加上學業問題搞到暫時分開冷靜下 但大前提我地已經分

開左

你地覺得我應該點做好？ 相信佢？ 定係放手唔再搵佢唔

再理佢？

好人好者做乜要del msg？

所以我都唔信 其實大家坦白咪好 唉